經濟就由民主黨執手尾，秩序就由共和黨執手尾

就係因為奧巴馬成個女人咁，對上果次敍利亞已經超越左底線，都唔肯轟敍利亞，先搞到而家d平民比化武殺死，另外共產黨可以富強，武裝到自己，都係多得民主黨比支那入wto, 而isis既誕生又係間接多得民主黨
跟本成個地球既秩序都比民主黨搞撚到亂撚晒，而家要由共和黨幫個濕鳩民主黨執手尾
我凌願共和黨既人做死一世總統，民主黨真係越幫越忙，冇樣好